Лабораторная по оптимальному управлению
======
Решение задачи классической 3д упаковки
------
Даны коробки N<i,T> разного типа T<x,y,z>, которые нужно распределить по M машинам одинакового размера X, Y, Z.

Решением является набор инструкций по расположению коробок n внутри машин m в точке x,y,z: R<n,m,x,y,z>

Целевая функция: минимизация количества задействованных машин

Стратегии управления:
1. Сначала размещать наибольшие коробки, затем меньшие
2. Сначала размещать наименьшие коробки, затем большие
